★又有！尖沙咀英籍漢倒斃酒店房內

尖沙咀中間道2號一間酒店，今日(15日)下午1時許，一名年約50歲英國籍男子，被酒店職員發現昏迷房間內，救護員接報到場，證實男子已氣絕身亡，警方正展開調查。

大戶？

玩SM出事

老貓科技1478害人

疑似buy 左175

可能係被支那雞暗殺

見到新iPhone 激死

同老貓玩sm

俾人拍埋片

炒燶

放工=?

Agger

炒膠紙炒燶左？